關於妓妹

偶然地在19年4月1號看momoland演唱會見到你至今
因娛樂台 妓妹 這個由你演岀來的角色而幸福過 開心過
現在希望你錯誤的選擇和後果能令你永遠後悔
你真正的面孔到底是如何我現在也摸不透
旁人對你的視線的改變希望你能感受到
再見

🥲🥲🥲